有冇poly u hd 同學 不論咩科

好想識人 唔想獨自奮鬥
利申：有女 唔係厹

加油

巴打咩成績

我EIE

咩嚟 可唔可以講下 今年入？

加油 poly hd上番同科degree 岩岩成績唔錯grad埋
有心真係唔難

咁如果想轉科 係咪好傻

轉科就真係好難
寧願你retake幾科再報過就jupas

唔該 我想問下讀hd 啲人心態係咩 係有幾多人會努力

Poly hd

有冇人讀BTME
出面一個post都搵唔到

講返先 小第讀hd in geomatics

Ching 有咩意見 不妨講下

溫馨提示 唔好當中英ama係爛grade科
想當年靠呢啲立雜科拉gpa掹車邊上返year3

可唔可以講下咩嚟

同埋有冇ocamp tips

in poly hd we trust

Poly Hd in bse

Yr1 bse hd wgpa~3.14
Retake入左ust engine 中英文斷腳嘅同學仔唔怕chur嘅話可以retake埋中文英文

Hkcc入返poly year3
civil

我想問下 第一次reg subjects 仲使唔使煩 因為聽人講個department 會幫我搞定哂

唔洗
reg下car就得

佢話8 個credit 係啱啱好 定最多定 最少 唔該巴打

s grad又幫唔幫到你呢

咩事加密咁嚴重

當年讀左呢科year1 後尾re jupas轉左科

今年岩岩grad鳥

上莊有你著數

你唔講都唔知加密咗

我想問CAR hd 要reg 幾多

狗都唔讀啦 垃圾制度 poly hd悔終生

2科

係唔洗理cluster area ?

其中一科要csr
即係同中國有關嘅野

咁其他credit 係佢幫我捒？ 有冇得轉時間？

佢會pre reg晒比你
時間基本上可以調
同fd做proj 會正d
但有d dept唔比咁做
第一個sem點都試左先
最多比人少

讀geomatics ? Ching

我都係